六四30周年 - 我是記者 司徒元 - 六四與傘運失敗有因

六四30周年 - 我是記者 司徒元 - 六四與傘運失敗有因

我是記者 我的六四故事 - I am a Journalist, My June 4 story

Published on May 14, 2019

司徒元從任職新晚報到有線電視，從採訪八九民運到雨傘運動，悟出社會運動缺乏嚴密組織指揮是很難成功的。有線電視採訪李旺陽，李最後含冤而死，司徒元無法忘懷。

Facebook:
YouTube:

#六四30 #六四30周年